有冇人聽朝可以將我包粽咁包起佢。。。。。

然後運屍咁運我返公司。。。。

羊粽

羊屍

羊bb

個業務幾新穎
如果有

我發明

咁樣？

羊係仔嚟

男的也好